電解水機其實有冇用？

好煩，我屋企人俾啲三姑六婆洗緊腦。
我直覺覺得部機幾條金屬通下電就收人皮幾嘢，攞明揾87。但講極唔聽。

買架仔幾千蚊既就算了